spotify 仲有冇一年family premium plan?

如題，每個月比緊family premium , 但記得之前有一年plan, 想問下而家仲有冇？ 我上官網搵唔到

自推